食左乜九呀屌你老母

睇過？

七公好波

食曼狗呀

勉為其難

食獌狗

笑撚死

勉為其難食獌狗

七公

屌你七公

勉為其難食住獌先

死曼狗

所以話假係自己丟 獌狗隊西波點解多人反 除左隊波西之外 仲有班弱撚智垃圾球迷

柒公終於上水

好波

正宗自己拎黎柒

去食屎獌
7公

又撚狗

同市光榮
熱車阿

首次撐七公

好味

獌狗今次洗唔洗再割席話開post條友係假獌??

呢個 post 肯定會回帶

Ho ball 7公

抵啦

我叫紅魔
魔 邊撚個魔 你地有無聽過紅魔個名

依家冇人識你啊 人起朵你起朵

開post都假獌 又有啲難兜wo ching

點知佢地

講得好

尷尬了😅

就算無聽過魚拉特, 你地都要識連加特

本身輸波都無乜野 啲獌狗係要on99咁開個柒post撩事鬥非 搞到而家要捐返哂入個狗窿度

又扮理性

獌狗
向炒柒阿狗就梗致敬？

隻熱狗太熱

冋乜撚嘢帶啫，先撩者賤

開 po 果個一定唔係獌

好波呀

柒公

熱狗死返去幫你老母執骨啦
唔講以為贏左英超

唔講以為獌狗帶緊十幾分

獌軌真係一家親

食唔到熱狗嬲嬲豬

支持你呀7公

屌你老母口氣大到

今鋪撐你呀七公

柒厹

？

睇過

食撚屎啦黑哨狗
睇撚住你隻林美亞狗叫佢唔好亂吠

笑到

阿狗真係好撚柒

如果是屌拉美拿
柒公會好樂意同你一齊屌

多謝熱狗同志教會我地咩叫天下武功出少林

發覺幾隊講食熱狗都柒

食左甲組仔

ok

攬住個波都無 12 碼梗係唔夠熱刺踢啦

食左熱狗

南叔